呢排咩事咁多人開YouTube擺自己啲rape片？

成班唔知做乜鳩係到做raper 個歌名睇落好正常 但啲歌詞嚟嚟去去都係 屌你老母閪 抽插美麗西！呢啲素質 一係就好想屌你 好想同你做愛 我愛你你愛我
再唔係就唔想返工 老細我屌你老母
跟住張相就係用菲林相機影/vsco filter要開閃光燈 要西面懶係skr咁樣

rape片?

Raper

報驚未

吉野家？

咪rape片

素係老母質 樓主我屌你老母

好驚喎 自願定被動先？

上pornhub上到認錯係youtube

屌你老母閪 抽插美麗西

多咗好多童黨Raper

好撚sky sky